[大報復]尋日出街食飯,個收銀找左成6個銀仔

我嬲嬲地
決定一陣再去食
比番雙倍銀仔佢